立會外垃圾桶爆炸案 佔中輔警楊逸朗囚兩年

警方繼續調查前日立會大樓外示威區發生的垃圾桶爆炸案，並鎖定兩名涉案在逃口罩男。

立會原定周三恢復二讀備受爭議的《2014年版權（修訂）條例草案》，惟流會後，晚上立會綜合大樓示威區垃圾桶發生爆炸案。警方港島重案組總督察陳仲權表示，前晚8時30分接獲立法會秘書處報案．指立會綜合大樓示威區垃圾桶發生爆炸，經調查後發現，當時有兩名男子走近垃圾桶，燃點物體並扔入垃圾桶，隨即冒出火舌及爆炸；兩人其後向添馬公園逃去。陳稱相信爆炸裝置是改裝的氣體罐。

哇！炸垃圾筒好暴力好唔理性
大家唔好學呀